HK01消息： 北 京 無 計 劃 DQ 鄭松泰

政府消息人士就向《香港01》表示，鄭松泰的行為雖然符合「負面清單」中列出的情況，但要取消其立法會議員資格，仍要走兩個程序：第一是律政司提出訴訟；第二是法庭接納並最終裁定他違反誓言，故現時仍然是未知之數。

建制派消息指，鄭松泰並非北京針對對象，聽聞政府無計劃追究倒插國旗一事，估計他有機會「甩身」。

01link 唔好撳入去:

立會對大反對黨

即係話比人聽要聽聽話話

佢係鬼呀大佬

用插入代碼括住url啦

唔DQ都係玩埋呢幾個月就收皮架啦

自己友點會 DQ？？

好似啤梨、毓民呢D中共代理人，就算日日開咪叫中共死都唔會好似傑斯快必咁比人拉架啦

忠誠反對派(土共加持)

兒登仔： 我唔理，總之中共唔攪佢就一定係鬼，我要全部人被DQ 先安落，畫面先夠靚，又可以用黎打國際線

咁都好彩，起碼仲有人可以代我地守住關鍵一席，邊個再講泰博壞話就係五毛PR，要死全家

係你身上我見到兒登仔d 思想真係容易操控，我係中共見到咁真係倍感安慰

咁聽話梗係唔dq

忠誠反對派
新建制蟲泰

本土網台 = 窮閪台

D100 cap水個銀碼太大先會畀中共用回血劍

北大忠誠反對派

蟲太愛中共

中共愛蟲太

佢只係扮”做為左唔被dq去扮忠誠”
其實根本就係真瀨共

啤梨條契弟就人血 $800 蚊一個 BNO 副簽
明蝦唔知頭唔知路既師奶、市井 同 星豆市民
用手足鮮血賺錢就真係食人血九大鬼啦
手足打翻黎仲拎黎賺錢 真係賤格既極點

黃毓民又唔公開下佢幫東方日報寫野收幾錢
一路屌共產黨一路幫韓國瑜拉票又唔知收左共產黨幾錢

另外熱狗幫美心宣傳又唔知收左幾錢

呢度數下隨時 4000 - 5000 萬人血，但共產黨就 WFC 點解呢？？

大家都好愛對方

dun make野雞支那北大博士famous

黃絲真蠢

咁都算新聞？

虫泰係中央眼中重要到連01都放風

大佬呀，自己隻門口狗嚟架

松泰 成家打針 gogogo

自己友點會DQ

阿爺認證

共諜嚟㗎屌

盲嘅都睇到啦

電影情節: 鄭松泰其實係鄭月蛾私生子

恭喜

似乎重點係呢度，當然後泛民派係冇得入閘或者直頭杯葛選舉，而熱血公民嘅所有參選人都有參選資格既，的確有機會喺政界坐大

將佢倒轉國旗插條片係唔同國家各大媒體宣傳你估大陸會唔會做野

唔好講到佢咁有計謀
佢只係一條搵兩餐既政棍

點解要Dq自己人?

當年選佢果啲人肯自殺未

又係你條熱青城閪粉

2016年當時嘅熱普城已經開到聲要跟基本法行
係班偽獨玩爛曬咋嘛

中共定調左, 就做唔起.

熱狗當藍

又真係喎
熱普城三派都係共諜
好恐怖

咁因為無人針佢姐，日日係咁宣傳條片，連外國人都煩到問點解會有呢條片，你估大陸會唔做野咩，只係無人咁得閒搞隻熱狗姐

都話熱狗係親共

點會，稀有生物黎
立法會大熊貓，裝飾下門面，扮下仲有反對聲音
難得有個乖仔，俾我係中共就叫民建聯share啲票俾佢

唔會
有人針佢, 中共都會刪

正如梁振英以前批評64篇文, 都做唔起

push

唔係選民既錯

我當年都幫過蟲太拉票

不如講吓蟲泰呢年幾做過乜 俾大家讚揚吓

身份完全出晒嚟

(節目重溫)
黃洋達: 鄭松泰一早好心叫左泛民唔好攪初選, 泛民唔聽, 而家咪全部俾控告犯國安法.

鄭松泰=民主男神圖章！
有泰博有法治
選泰博班乜絲有腦唔係白癡

全世界都係收共產黨錢係得你章魚嘴唔係

熱血共民

忠誠反對派 共狗留隻反黃C食屎狗當裝飾

男神定藍神

有人覺得泰博似韓星

傻嘅，cctai教大家點樣一路賺中共錢一路食美心貢獻本土經濟，係好榜樣嚟架

仲早早安裝左安心出行

屌

北京又「搬石頭砸自己的腳」，一時失策放了辱國旗者入局，以後就DQ不了。

可笑，對手都唔想理既蟲

點會DQ建制派呀

使撚你講咩

比邊個聽？蟲泰？

仲有邊個忠誠反對派

幾時講全世界？？淨係講緊 啤梨、毓民 同 熱狗，點解你又唔正視？？

屌你老味佢都唔係鬼
咁你老豆都撚係男人啦

點會dq
土共最鍾意就係熱狗依一類窩裏鬥，而且永遠得把口嘅人
以前白鴿黨都係得把閪口，司徒華四方西落馬之後，19年開始班友都轉住行動派先急急dq佢地
我係蟲泰就好撚放心坐定粒六逗埋跟著落黎份人工

毓民唔係都驚到著咗草去台灣?

一個鄭松泰都可以令北京討論佢。
泰博。

都要有人滲透既，之前撐韓國瑜露晒底

班白兵 熱狗出黎辯護啦
跟住又j 自己投票記錄啦

白兵熱狗 唔係共黨 我點都唔信
白兵依家沒得屌立會議員。就開始屌蘋果同區議員
一隻熱狗都沒屌過
成日話泛民閪 做出黎d 野 仲可以閪撚話泛民

佢喺共狗

世界仔黎

A

S

自己人

Who fucking cares

慶幸
立會仲有佢
熱狗先係最支持議會戰線,
反35+, 做唯一反對派
獨大

忠誠反對派
建制派好撚憎佢

cctai呢d得把口勇武，甴總最愛

熱狗五毛：黃屍兒登仔又為反而反了

咁都唔DQ 除非...

支持件共狗

蟲泰笑到最後

人地依啲就係行議會戰線喇 鳩dq都dq唔到佢
諗起之前啲泛膠鳩叫35+依家議會一個人都冇就好撚想笑

下次投票人地直接加入民建聯啦on9仲同你班傻鳩熱狗捱世界咩

下次阿爺會配票俾佢，抵錫

真係要恭喜蟲泰同熱狗呀

你太盲撐
你已兒登化了

北京大學學生，即係北京個D人嘅自己友啊

藍店打手賤蟲泰
梗係唔DQ啦

你同個唔鍾意泛民嘅人講佢想救泛民多謝晒

訓左無睇
當暢屌泛粉議會抗爭
呢家蟲太做忠誠反對派議會抗爭得左未呀？

？？？

只問立場不問是非

繼續做忠誠反對派
議會抗爭第一人
訓左無睇 議會抗爭成年 贏撚左未？

熱狗好嬲好嬲
今晚熱狗又掛住上佢fb 留言圍爐

做人實際啲好 唔係你地同泛民又有乜分別

泰手足

dq佢做咩姐
留佢係到擦鞋又好 打泛民黃絲都好
反正佢地有共同敵人

是

點會收皮， 到時驚佢唔夠票，d一車車廢老票會自動分d俾佢

蟲泰居然大勝陳雲，受到國家重用。

忠誠反對派黨員泰

條撚樣北大架，好人好姐點會死去支那讀書呀。

鄭松泰用緊安心出行，你用緊未？

25仔

之前白兵先quote肥亨呢篇文：

DQ4以後，飯民反而應留在臨垃會守護最後尊嚴／熱狗指已錯失總辭最佳時機，但離開狗窿次佳時機永遠存在
響解釋點解我會有上述諗法之先，先由一個What if講起：響個半月前臨立會開波前夕，美國總統大選正進入白熱化階段，當時特朗普響選戰主打嘅就係中國牌：基本上只要所有能夠展示佢對中國強硬嘅理由，佢都會樂於採用。

大家可以想像下，假如當時飯民決定拉隊總辭，特朗普係一撚定會借此對中國進行嚴厲打擊，而拜登為咗唔比人感覺對中國軟弱，亦必定作出相應承諾──但結果呢？飯民覺得「共產黨未必咁衰」，決定捐狗窿接受人大委任成為臨立會議員，令中共避過呢個被大規模制裁嘅最大危機。

然後去到今日，大選完結，特朗普自身難保，拜登唔知幾時先上任之餘，亦再無壓力要為打擊中國作出各種承諾，然後連傻仔都知道中共就係睇穿咗呢段空檔，大膽DQ飯民為所欲為──無錯呀，你總辭一定可以上倒幾日外國報紙、歐美政客一定會發下聲明譴責，但旨意而家嘅美國政府全力打擊港共政權？發下夢好啦。

今日我地可以批評熱狗鄭松泰死磨留響議會係貪錢係投共，但唔可否認嘅卻係，佢果句：「總辭最佳時機經已過咗」係千真萬確。所以我等咗多年，朝思暮盼嘅飯民總辭雖然終於發生，但卻好難高興得起黎：因為呢次總辭其實係響中共有哂準備，將呢班政客迫到埋牆角，甚至只係擔心自己份人工會因為被DQ而被追突，因而無奈忍痛辭職避免損失百萬薪津嘅無奈選擇，當日主動擺脫中共制肘以反客為主嘅作用經已蕩然無存。

相反，我係好鄧呢班飯民及其支持者感到可悲。同樣響個半月前，飯民大台為咗Justify「捐狗窿」接受臨立會委任係正確嘅，動用哂全香港所有黃屍學者同KOL，促成咗一場全港最大嘅政治宣傳運動。然後響佢地辛苦建構出一套自以為牢不可破嘅「寸土必爭理論」，竟然連兩個月都捱唔倒。

然後當日一班響度不斷嘲笑、否定、批鬥總辭派嘅黃屍，霎時間竟然可以180度轉軚企過對面，對於一向堅持嘅理念原則全部丟哂入垃圾桶。要知道從政最基本最基本，就係要有原則底線，即使你今日由敵人陣營突然跳過黎我支持呢邊，我點知你聽日會唔會又唔聲唔聲出賣我，跳番去敵人果邊？

如果呢班飯民政客真係仲有多少作為從政者嘅志氣，佢地最應該做嘅，就係貫徹始終、堅守議會去到最後一刻，捍衛「寸土必爭」嘅尊嚴；真係無勇氣再同共產黨抗衡落去嘅，亦至少應該衷心承認自己一個月前嘅愚蠢同天真，向所有被你地抹黑同攻擊過嘅人，尤其係最早支持立會總辭嘅黃毓民道歉。

但結果呢班垃撚圾飯民政棍，唔單止辭職都要計到盡呃多半個月先Last Day，仲要明明仲未正式辭任，經已全線缺席佢地之前講到好重要嘅臨圾會會議──先唔講呢班垃圾飯民之前垃圾會啲會議鍾意開就開，唔鍾意就遲到早退兼缺席，喂，而家響議會入面係代表香港市民議政、抗衡共產黨喎，原來遞撚完辭職信呢啲責任就立刻唔駛再負架？同班細路扮超人扮扮下突然發爛渣話：「我唔扮超人啦！都唔好玩嘅！」有乜分別？

跟住早一個月成班撐飯民留任嘅黃屍學者同KOL，而家就集體失憶，個個突然變成「總辭派」最忠實擁躉，然後每當比人挑戰點解前言不對後語時，就用「熱狗仲未辭」同「攻擊飯民即係共諜分化撚」黎遮醜。我唔知總辭之後香港政治前景係點，但呢班毫無原則嘅飯民大台無恥之徒，卻好應該徹底清洗乾淨，唔係尋日就話「寸土必爭」，今日就講到自己幾有原則，然後聽日又走入中聯辦談判，香港民主抗爭，卻比呢班友玩撚殘咗鳥。

同飯民響錯過總辭最佳時機後，應該留響議會兌現自己嘅政治承諾唔同，熱血公民鄭松泰卻係最應該立刻辭職離開議會嘅一員。我諗去到今時今日，「熱狗不是飯民、亦非本土抗爭派」應該係政壇共識，當日沈國師以及好多黃屍將佢同陳沛然計埋入35+入面，實在係非常一廂情願嘅一件事。

所以熱狗最初拒絕遵從民調結果決定去留，我覺得係相當合理，一眾黃屍走去攻擊熱狗而唔去望下教怯葉建源一早已表明只會考慮業界意向捐狗窿，梗係擺到明雙重標準。

不過去到最尾唔知係咪怯於群眾壓力，鄭松泰又話會跟隨飯民大隊決定，既然係咁，往後都應該同飯民「齊上齊落」啦，點可能去到今日飯民總辭之時，你又反而回歸番「獨立特行」路線，眷戀臨垃會議席，咁當初又做乜要痴埋飯民個總辭決定度呢？

無錯，「總辭最佳時機」已過，然而永遠都係總辭嘅次佳時機；總辭無乜意思，但留響臨立會本身就係一種罪惡，若依政治邏輯，熱狗應從速離開狗窿。

佢好似講過話自己所有嘅議案投票都有出席，都係投反對票

聽完我覺得同佢當初屌嘅白鴿有咩分別？

佢應該都諗唔倒自己選咗一屆就無啦啦變成萬年國會議員

但係佢投票時 投反對票
泛民次次都比人趕出議事廳 連登仔點睇？

毓民 = 中共代理人

奶共派

留佢做人辦?

一早就知係針啦

熱血嘅工作就係潛入反對派，佢嘅工作係成功嘅

有幾撚出奇

養狗可以好多種方式

劉正(henryporter, 無神論者的巴別塔)

人如其相 醜陋不堪

背景：
梁振英手下容樂其控制之共產黨代理人(俗稱：鬼)，主要職責係扮演激進本土，幫共產黨分化勇武同和理非手足。此人經常出現於抗爭現場及前線影大頭放上自己 Facebook。但即使如此此人仍未有被黑警拘捕，足證此人為港共政府之代理人。

罪行：
此人多次協助梁振英進行分化工作，包括：攻擊 2019 年區議會投票、2020 年立會 35+ 及初選。並多次於抗爭現場協助黑警收集手足相片。

職業：
黑警老公

副業：
職業分化
職業五毛

被共產黨安插之身份：
中大日本研究系(但唔識日文)

別稱：
Henry、亨利、肥亨、無神論者的巴別塔、塔主、人血九大鬼之一劉正

連登網名：
中共座上客 (已BAM!)

其它關聯人仕：
鬼 - 容樂其 *其上線
鬼 - 黃毓民 *與無神論者的巴別塔有合作關系
鬼 - 啤梨 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - 林匡正 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - MIHK *於MIHK有節目
鬼 - 白兵 *於白兵經常提及無神論者的巴別塔
鬼 - 健吾 *其同事，由共產黨一同安置於中大日研

我肯定佢係共
棒佢ge白兵更加肯定係

佢根本唔係鬼，直情係共派

估唔到佢嗰陣已經撐松泰

劉正不嬲都係鬼n

蟲泰最後大贏家

兜巴刮D民主黨打手

扮激進派既共諜 現晒形就無利用價值啦
要奶鞋狗俾DAB唔好？

熱狗隨時上位，垃圾會最大（偽）反對黨

佢哋眼中 本土派=泛民
佢哋=真本土

又係喎

啱呀 人大入面都有國民黨同民主派

啤梨副簽收800點解就係人血既？ 出面都係收呢d 價 同埋佢講到明賺錢走人

毓民不嬲企國民黨果邊

仲有邊個食手足人血，比名睇睇，要記錄翻班用手足鮮血賺錢既 PK

by the way 收錢幫人副簽響英國犯法架

支持韓國瑜即係共諜啦 黑白是良知

一齊做馬騮戲

算啦時空唔同
當年新西仲可以揀邊個

香港最大反對黨領袖

你記低佢 最好宣傳出去
1. Post 黑白相支持女性平權既偽人 - 收香港人錢發起 有無為過香港人發過聲？ 12歲少女比黑警推跌呀 post 黑白相
2. 護苗基金 同其他機構如奧比斯 無國界 又係份睇唔到 香港人錢就識袋 正一冚家剷
3. 富臨 收左政府錢 唔肯派比員工 員工就黎要食屎啦

邊個係你阿爺？

昨天反對派
今日鄭松泰

比選民DQ

反正香港都輸咗
唯有盡最後綿力幫義民

熱狗雲粉貼咗民主黨入支聯辦張相未？
次次屌熱狗就貼犯民柒野
都唔知貼嚟做乜鳩

呢件垃圾 蟲泰

蟲泰已經成功混入共產黨內部 睇黎好快做到黨主席

明明我已晝夜無間踏盡面前路

新養既狗仔點會咁快棄

佢梗係唔參加35+
佢join 的話 我諗佢個支持到仲低個民主黨

改做食美心啦

熱狗好野，支持熱狗，多謝熱狗

熱狗= 紅暴= 土共

奶共松泰自己人黎. 點會DQ佢

垃圾熱狗

條友原來係鬼

咁聽話,點會dq

只有CCtai有糧支啲選民都係白痴

黨的認證

食美心咁聽話

大老
阿水都知蟲態係支那派過嚟扮黃專門係搞亂檔㗎啦

行番十幾年前泛民路線

搵過熱狗幫/俾熱狗影到大頭，未離開香港既義士

中環咪有美心既酒樓

同兒登愛侵力唸既野同佢地一樣

依家係人係鬼真係易睇好多

自己人，低調啲

建制C隊！

消息指香港人決定要DQ支拿共產黨!

聽話, 延任又肯, 屌飯民又制, 去邊度搵?